【動漫臺難民營 49】想死的人還是別攔着他好

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

今個post 50呀on9

下個po改law

我啲宗旨呢

我地頭你想挑我機？

碌撚教緊賭馬

依個就係毒撚弔詭地方 唔好偶像 唔好Jpop 但係會受聲優偶像

事實上依家好多職業都偶像化緊
補習，聲優
我等緊it狗偶像化

bill gates 咪偶像

想死的人还是别攔着他好。别光説呀，還不是撒嬌嗎。

你個名

麻煩手足入返去52到